過 King登政事台行左一圈 , 發覺 topic 都係支持政府為主

人數應該都有二三百人 , 而且都明顯係香港人 , 感覺好多都係差佬家屬 , 不過每個 topic 回覆量最多都係 300個 reply 左右 , 有少少撐黃屍就會俾人圍

baby king登果然真人不露相